發覺9成女仔既IG 長期都會有Direct Message

但佢地又唔睇，有強迫症睇到好想幫佢地按落去

how much?

例如你依啲厹嘅msg咪睇都唔想睇囉

我唔敢direct 人

係
好煩

關係撚事咩柒頭 食屎喇

我就係果個女仔